有無人答到我埋大做過乜？

4個月來
POLYU到底做左乜9來
屌你老母滕錦光咁拎耐都未撚出來同學生對話
學生會又唔知做左乜尻
滕錦光你條仆街出來未啊屌你老尾